旺角港鐵站遭塗鴉「共产党万岁」 扑爆欄杆玻璃, 大陸男子被捕

港鐵旺角站大堂，早上6時許，近A及B出口其中一個閘機，旁邊欄杆的玻璃疑被扑爆粉碎，遍地玻璃碎片，附近柱躉牆身塗鴉寫上簡體字「共产党万岁 祸国乱港 必死！」警員接報到場調查，暫將案件列刑毀處理。港鐵派員用橙色封條圍封損毀玻璃欄杆，稍後用白色膠布遮蓋損毀部份，等候維修。

警方表示，接獲港鐵職員報案，指一名33歲姓李內地男子，懷疑在旺角站多幅牆壁上塗鴉，並以滅火筒毀壞四幅玻璃圍欄。警員場 經初步調查，以涉嫌刑事毀壞拘捕該名男子，案件交由旺角警區刑事調查隊第二隊跟進。

識玩

不過犯案人係大陸男子

我係唔會嫌棄內地手足

寫共產黨萬歲都拉，黑警作反？

警察個堆撕紙狗死左？

六點幾，識玩

高尚情操

支joke

愛國真心膠 VS 反共最前線

港鐵個禁制令呢？

今次終於可以學啲五毛

手足

支持支國，無罪釋放

社會服務令
感化
罰款

涉嫌違反國安法恐怖活動罪
毀壞公共交通設備

仆你個街 共黨萬歲都拉

驅逐共黨

變革香港

sick玩

點解拉左個國家英雄？！係咪反共呀而家？！

用個膠條遮住個「共产党万岁」係咩意思

轉個頭咪又放 撚敢告咩

師傅

邊個夠膽抹甩佢
條支那人真識玩

劃咗佢，通常即係唔要咁解。

死大陸狗暴徒

大陸男子即放，香港後生寫同樣嘅嘢會告暴動

高級黑手足

留名等睇最後唔告, 原因係佢得到14億隻同胞支持, 所以無罪

轉個頭放出離

埕醋高尚

啱

愛党不是罪！造反有理 革命無罪！

愛國情操 罰3000

詞句咁正面愛国 我宣佈無罪啦

革命無罪 造反有理

藍屍咩反應

黑警唔支持共慘黨？？

鬥藍

轉個頭就係差館放人啦

一定無事

自己友都拉

藍絲：大陸人被黃屍洗腦洗到好嚴重，拉佢坐10年啦！破壞香港就係呢種人！

色玩

睇死藍絲又屈黃

唔過嚟香港點寫

一早話應該鬥紅

手足愛國心切 打爛啲崇洋產品 點解唔用國產玻璃心

手呀 支乜

呢幾日係咪放多左芝麻落黎
尋日又見到幾個講普通話
疫情之後已經有一排無見個芝麻

咩暴動, 梗係恐襲啦

搏坐監

黎明行動

Cls
共產黨萬歲都拉

死暴徒

顛覆共產黨政權

邊個夠膽抹走佢應該整個框錶起呢啲珍貴墨寶

好快話係誤會, 庭都唔洗上就放人架啦
香港警察喎, 法治已死

手足

內地?

黃大仙手足?

唔好慣

敵人即朋友

唔封關放埋d垃圾嚟
真心想知佢攞咩證件嚟香港

呢D好耐之前都有，叫打着紅旗反紅旗

共產黨萬歲 係中共全名黎
手足

火腩飯

支足

大陸一樣會有清醒同反共嘅人,佢哋先係真正嘅中國人！

共產黨萬歲都拉？

咪傻啦.....
成件事係度個劇本出黎畀人覺得黑警公平執法咋嘛....
條大陸仔一早收哂安家費啦....

好可能轉個頭係後巷放人, 跟手返差館繼續做野啦

好市民獎加現金獎賞

黑警違反國安法，拉得

拉國家英雄？

變革香港

行動了

共产党万岁

手joke

內你老母地

黑警做野

手足識玩

可能係自稱當堂變左強國一等公民

手足加油

快D叫林鄭頒個金紫荊勳章俾佢

好似啲鹹書咁不雅

希望法官話佢情操高尚判佢無罪
唔撚好再扮

支畜

高尚情操
因為社會事件導致情緒失控
無罪釋放，政府要賠償被告精神損失

仲係一街大陸人

黨鐵賠返塊玻璃錢就達成和解撤控啦

曱甴竟然敢拉人
即係覺得共產黨萬歲有錯啦，即係犯郭安發啦

內你老母個地咩

愛黨愛國之人，是不會有任何罪責

有張宗主蟈支那身份證, 在香港果然高人一等

最多簽守行為

分明搏港共養
食阿公
係赤柱長住

愛黨同愛國都唔識分 點會希望個黨萬歲on撚99

紅衛兵出現了！